我忽然間覺得yeji好似一個連登icon

屌你老味

似鎰勳

照j

一撚樣

又黑?

唔係好似

我飯

樓主弱智

==5係好agger

我代會然黃藝智貓貓屌柒樓豬

愈睇愈似

樓豬好波

我不是黑喔

😒😒😒😒